你唔聽人講，人地會話可唔可以講人聽下呢，你聽人講，人地會話唔好咩都聽哂人講要有返d主見

你早收工人地會話次次都係你第一個走先
你留低做野人地會話你得未呀阻住其他同事收工
同事請食飯，你扮細食又話你食淨哂唔俾面
盡情食又話你貪心、自私，食埋人地個份
跟足程序做野，又話你唔識變通，吹毛，係咪玩野
走精面又話你走精面，出事你死我冇問題呀，你累死成條team呀
做野俾經理authorise，又話得啦呢d野唔好煩我啦
唔俾經理睇自己黎，又話邊個俾你自己黎架，呢度你話事呀，你個職級唔suppose做呢樣野
總之人柒做咩都柒
你份人係廢，做咩都係錯，講咩都係廢話
公道不在人心，是非只在時勢
風吹向你個邊，你坐係度都有人為你抬轎
世界背棄你，道理唔再係你個邊，任你點掙扎都終有日捉唔住，隨水漂去，隨波逐流，冇人知會去邊，聽天由命，只可以默默睇住自己好似棵無根草咁，個天要你枯死就枯死，浸死就浸死，萬般皆是命，半點不由人

唔聽人講
俾人話 講人聽下？
199999